# Administrator <admin@the.gg>, 2017. #zanata
msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"PO-Revision-Date: 2018-01-24 02:12+0900\n"
"Last-Translator: Administrator <admin@the.gg>\n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko\n"
"X-Generator: Zanata 4.2.4\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

#: 162658389-0-1116
msgctxt "162658389-0-1116"
msgid "Moon Gate"
msgstr "문 게이트"

#: 70901198-0-774
#, fuzzy
msgctxt "70901198-0-774"
msgid """Sometimes objects are loose and uncontained, being neither in pocket, in drawer, nor in hand. Such objects are abandoned and may be lawfully salvaged. It is proper and commendable for a Baandari to salvage an object thus abandoned, for a Baandari is thrifty and deplores waste."" —Semsirr-dar"
msgstr "\"\"때때로 묶여있지 않거나 주머니, 서랍, 또는 손에 들어있지 않은 물건들이 있다. 그러한 물건들은 버려졌을테고\n합법적으로 인양 할 수 있을 것이다. 바안다리(Baandari) 가 이러한 버려진 물건들을 인양하는 것은 적절하고\n칭찬받을만한 행동인데, 바안다리는 검소하고 낭비를 개탄하기 때문이다.\"\" —셈시르-다(Semsirr-dar)"

#: 70901198-0-1121
msgctxt "70901198-0-1121"
msgid "Before Rawl'kha Temple rose to prominence after the Riddle'Thar Epiphany, Sunspire was the preeminent house of worship in Anequina. If the rumors of Alkosh's return are true, it may be so again."
msgstr "라울카 사원이 리들타르의 계시를 받아 두각을 드러내기 전에는 태양첨탑이 아네퀴나 숭배의 중심지였습니다. 알코시가 귀환했다는 소문이 사실이라면 다시 한번 중심지가 될지도 모릅니다."

#: 162658389-0-1121
msgctxt "162658389-0-1121"
msgid "Sunspire"
msgstr "선스파이어 (Sunspire)"

#: 70901198-0-1088
msgctxt "70901198-0-1088"
msgid "A complex gravity-fed hydraulic system feeds the canals and fountains of Rimmen. In fact, it's so complex that the current rulers aren't even aware that it's drained by underground conduits with a hidden maintenance vault that serves as the city's Outlaws Refuge."
msgstr "복잡한 중력식 유압 장치는 림멘(Rimmen)의 운하와 분수를 공급합니다. 사실, 현재의 통치자들은 그것이 도시의 무법자 난민 역할을 하는 숨겨진 유지보수 금고가 있는 지하 도관에 의해 배수된다는 것을 알지도 못할 정도로 복잡합니다."

#: 162658389-0-1088
msgctxt "162658389-0-1088"
msgid "Rimmen Outlaws Refuge"
msgstr "림멘 무법자의 은신처 (Rimmen Outlaws Refuge)"

#: 70901198-0-1120
#, fuzzy
msgctxt "70901198-0-1120"
msgid """Long ago, before this kingdom was shattered into the tattered Scar of Anequina, it was known as Meirvale and its people made sweet sugared brews that could raise your spirits to the Sands Behind the Stars. Those who dwell here now are only known for drowning their sorrows in drink."" — Rakhir-dro"
msgstr "\"\"아주 옛날, 이 왕국이 아네퀴나의 흉터로 산산조각나기 전, 이 땅은 메어베일(Meirvale)로 알려져 있었어. 그곳의 사람들은 영혼이 별 너머의 모래로 날아갈만큼 달콤한 맥주를 만들었지. 하지만 이제 이곳 사람들은 슬픔을 맥주잔 너머로 흘려보내는 것밖에 모른다네.\"\" — 라크히르-드로 (Rakhir-dro)"

#: 162658389-0-1120
msgctxt "162658389-0-1120"
msgid "Meirvale Keep"
msgstr "메이어베일 성 (Meirvale Keep)"

#: 70901198-0-1086
msgctxt "70901198-0-1086"
msgid "This region, also known as Anequina, merged with the southern region of Pellitine several centuries ago to form the province of Elsweyr. It's a patchwork that united many former small kingdoms, including Rimmen, Orcrest, Riverhold, and Meirvale."
msgstr "아네퀴나(Anequina) 라고도 알려진 이 지역은 수세기 전 펠레타인(Pellitine) 남부 지역과 합병하여 엘스웨어 지방을 형성하였습니다. 림멘(Rimmen), 오크레스트(Orcrest), 리버홀드(Riverhold), 메이어베일(Meirvale) 등 많은 옛 작은 왕국을 하나로 묶은 조각보라고 할 수 있죠."

#: 162658389-0-1086
msgctxt "162658389-0-1086"
msgid "Northern Elsweyr"
msgstr "북부 엘스웨어 (Northern Elsweyr)"

#: 70901198-0-1118
msgctxt "70901198-0-1118"
msgid "This is where it happened, the incident that led to the abolition of the Adepts of the Dancing Shadows. All details of the atrocity were expunged from the Moon-Bishops' archives by decree of the Two Moons Assizes."
msgstr "이곳이 바로 춤추는 그림자를 폐지시키게 이끈 사건이 일어난 곳입니다. 그 잔악한 행위의 내막은 두 개의 달 재판소의 법령에 따라 달-주교 (Moon-Bishops)의 기록에서 지워졌지만."

#: 162658389-0-1118
msgctxt "162658389-0-1118"
msgid "Vault of the Heavenly Scourge"
msgstr "천벌의 보물고 (Vault of the Heavenly Scourge)"

#: 70901198-0-1117
#, fuzzy
msgctxt "70901198-0-1117"
msgid """Had the Moon-Priests become too dogmatic, too severe in their strictures of purity? Or were there secrets in the Shadow Dance that needed to be buried? For whatever reason, the Two Moons hierarchy had no choice but to close the place down."" —Moon-Bishop Hunal"
msgstr "\"\"문-프리스트들이 너무 독단적이 되어 순결의 엄격함에 너무 가혹해졌는가? 아니면 그림자 춤에 묻혀야 할 비밀이 있었을까? 어떤 이유에서든 두 달의 위계질서는 그 장소를 폐쇄할 수밖에 없었다.\"\" — 달-주교 후날"

#: 162658389-0-1117
msgctxt "162658389-0-1117"
msgid "Shadow Dance Temple"
msgstr "그림자 무용 사원 (Shadow Dance Temple)"

#: 70901198-0-1115
msgctxt "70901198-0-1115"
msgid "The pockmarked geography of Northern Elsweyr includes more than a few extensive limestone caves, some of which were expanded by Khajiiti miners in search of the quartz crystals prized by the cat-folk."
msgstr "북부 엘스웨어의 구덩이 지리학에는 몇 개 이상의 광범위한 석회암 동굴이 포함되어 있는데, 그 중 일부는 고양이들이 소중히 여기는 석영 결정체를 찾아 카짓 광부들에 의해 확장되었습니다."

#: 162658389-0-1115
msgctxt "162658389-0-1115"
msgid "Merryvale Sugar Farm Caves"
msgstr "메리베일 설탕 농장 동굴 (Merryvale Sugar Farm Caves)"

#: 70901198-0-1114
#, fuzzy
msgctxt "70901198-0-1114"
msgid """We've been burying our dead in the Hakoshae Tombs since the town was founded, so presumably this is how our ancestors did it back in Old Akavir, but to tell you the truth, I really don't know."" —Historian Avito Pitio."
msgstr "\"\"마을이 세워진 이래 우리는 죽은 사람을 하코셰(Hakoshae) 무덤에 묻고 있었으니 아마 우리 조상들이 올드 아카비르에서 이렇게 했을 것으로 짐작 되지만,  사실대로 말하자면 나는 정말 모르겠다.\"\" “—역사가 아비토 피토(Avito Pitio)"

#: 162658389-0-1114
msgctxt "162658389-0-1114"
msgid "Hakoshae Tombs"
msgstr "하코셰 분묘 (Hakoshae Tombs)"

#: 70901198-0-1113
#, fuzzy
msgctxt "70901198-0-1113"
msgid "Long ago in the early First Era, a nameless adept of the Hidden Moon wrote ""Truths Written in Sand,"" one of the first articulations of the Khajiiti pantheon. Key parts of it are still quoted by theologians, but the full manuscript has been lost."
msgstr "아주 옛날, 일 시대에, 숨겨진 달의 이름을 알 수 없는 한 달인이 카짓 신화를 다룬 첫 번째 표현 중 하나인 \"\"모래에 쓰여진 진실\"\" 을 썼다. 중요한 부분은 신학가들에 의해 여전히 인용되고 있으나, 완전한 필사본은 소실 되었다."

#: 162658389-0-1113
msgctxt "162658389-0-1113"
msgid "Hidden Moon Crypts"
msgstr "숨겨진 달의 묘지 (Hidden Moon Crypts)"

#: 70901198-0-1112
#, fuzzy
msgctxt "70901198-0-1112"
msgid """It is said that the Weeping Scar got its name from the tears shed along the path to the Tenarr Zalviit Ossuary. After the flu, the only cries heard from the chasm are of pain and fear."" —Rakazzo Three-Claws"
msgstr "\" \"울며 겨운 흉터는 테나르 잘빗(Tenarr Zalviit)납골당으로 가는 길을 따라 흘린 눈물에서 이름을 얻었다고 한다. 독감이 지나간 후, 그 틈에서 들리는 유일한 울음소리는 고통과 두려움이다.\" \"—라카조(Rakazzo) 세 개의 발톱"

#: 162658389-0-1112
msgctxt "162658389-0-1112"
msgid "Tenarr Zalviit Ossuary"
msgstr "테나르 잘빗 납골당 (Tenarr Zalviit Ossuary)"

#: 70901198-0-1111
msgctxt "70901198-0-1111"
msgid "The legendary healing springs of Cicatrice Oasis were famed far and wide all the way back to the days of the Thrassian Plague, when its waters were said to have saved many lives. But the Knahaten Flu cast the same shadow over Cicatrice that it did across all Elsweyr."
msgstr "시카트리스(Cicatrice) 오아시스의 전설적인 치유의 샘은 쓰라시안(Thrassian) 전염병의 시대로 거슬러 올라가는 내내 멀리, 그리고 넓게 유명했는데, 그 당시 그 물은 많은 생명을 구했다고 한다. 그러나 크나하튼(Knahaten) 독감은 모든 엘스웨어에 걸쳐 했던 것과 같은 그림자를 시카트리스 위에 드리웠습니다."

#: 162658389-0-1111
msgctxt "162658389-0-1111"
msgid "Cicatrice Caverns"
msgstr "시카트리스 동굴 (Cicatrice Caverns)"

#: 70901198-0-1119
#, fuzzy
msgctxt "70901198-0-1119"
msgid "These extensive subterranean halls date back to the early First Era time of Darloc Brae, the ""Golden Beast"" who conquered all of Anequina. Khajiiti tradition holds that this place was built as a refuge for those fleeing the Golden Beast, but its original name has been forgotten."
msgstr "이 광범위한 지하 홀은 아네퀴나(Anequina)를 모두 정복한 \"황금 야수(Golden Beast)\"인 달록 브레(Darloc Bra)의 초기 시대로 거슬러 올라갑니다. 카짓 전통은 이곳이 황금 야수를 탈출한 사람들을 위한 피난처로 지어졌다고 주장하지만, 원래의 이름은 잊혀졌습니다."

#: 162658389-0-1119
msgctxt "162658389-0-1119"
msgid "Desert Wind Caverns"
msgstr "사막 바람 동굴 (Desert Wind Caverns)"

#: 70901198-0-1091
msgctxt "70901198-0-1091"
msgid "For the Khajiit, Mafala is the Clan Mother of Dark Secrets, the recorder of hidden guilt and eternal shame. This fallen temple was once the center of her worship, before the Sinner Suicides brought her cult into disfavor. Now it hosts … others."
msgstr "카짓에게 메팔라(Mafala,데이드릭 프린스) 는 숨겨진 죄의식과 영원한 수치심의 기록자로, 어둠의 비밀(Dark Secrets) 족의 어머니 입니다. 이 타락한 신전은 한때 그녀의 숭배의 중심지였는데, 죄인 자살이 그녀의 종교를 미움으로 이끌기 전이죠. 이제 그것은...다른 사람들이 주최합니다."

#: 162658389-0-1091
msgctxt "162658389-0-1091"
msgid "Abode of Ignominy"
msgstr "불명예의 집 (Abode of Ignominy)"

#: 70901198-0-1090
msgctxt "70901198-0-1090"
msgid "The once-thriving town of Orcrest may be the location in Northern Elsweyr that was hardest hit by the Knahaten Flu and the breakdown of society that followed. Abandoned and haunted by its own dead, Orcrest is now a place of dread for the nearby surviving Khajiit."
msgstr "한때 번성했던 오크레스트(Orcrest) 마을은 크나하튼(Knahaten) 독감과 그에 따른 사회의 붕괴로 가장 큰 타격을 입은 북부 엘스웨어의 한 곳 입니다. 버려진 채 죽은 자에게 시달린 오크레스트(Orcrest)는 이제 근방에 살아남은 카짓에게 공포의 장소가 되었습니다."

#: 162658389-0-1090
msgctxt "162658389-0-1090"
msgid "Orcrest"
msgstr "오클레스트 (Orcrest)"

#: 70901198-0-1110
#, fuzzy
msgctxt "70901198-0-1110"
msgid """A hidden Akaviri shrine in the Scar? Serving as the last sanctuary for the disgraced and disbanded Dragonguard after the assassinations of the Potentates? A place to keep their ancient traditions alive? I don't believe a word of it!"" —Flaminius Auctor"
msgstr "\"\"\"흉터에 숨겨진 아카비리 신사? 지휘자 암살 후 망신당하고 해체된 드래곤가드의 마지막 성역으로 복무하는 것? 그들의 고대 전통을 살릴 수 있는 장소? 나는 그 말을 한 마디도 믿지 않는다!\"\"—플래미누스 옥터(Flaminius Auctor)"

#: 162658389-0-1110
msgctxt "162658389-0-1110"
msgid "Dov-Vahl Shrine"
msgstr "도브-발 성소 (Dov-Vahl Shrine)"

#: 70901198-0-1099
msgctxt "70901198-0-1099"
msgid "Given its strategic location, Rimmen was always one of the most prosperous of the old Sixteen Kingdoms. The eclectic splendor of Rimmen Palace reflects the city-state's history of grandeur."
msgstr "전략적 위치를 고려할 때, 림멘(Rimmen)은 항상 오래된 16개 왕국 중 가장 번영한 나라 중 하나였습니다. 림멘 궁전의 다양한 화려함은 도시 국가의 웅장함을 반영하죠."

#: 162658389-0-1099
msgctxt "162658389-0-1099"
msgid "Rimmen Palace"
msgstr "림멘 궁전 (Rimmen Palace)"

#: 70901198-0-1098
msgctxt "70901198-0-1098"
msgid "A trading crossroads on the border of Cyrodiil, control of the town of Riverhold has gone back and forth between Anequina and the West Weald for centuries. Culturally, however, the town has always been Khajiit."
msgstr "시로딜 국경에 위치하는 무역 교차로, 리버홀드 마을은 수백년간 아네퀴나(Anequina) 또는 서부 광야(West Weald)를 오가며 지배 받았습니다. 하지만 문화적으로는 항상 카짓의 것이었습니다."

#: 162658389-0-1098
msgctxt "162658389-0-1098"
msgid "Riverhold"
msgstr "리버홀드 (Riverhold)"

#: 70901198-0-1130
msgctxt "70901198-0-1130"
msgid "Few adeptoriums can match the hallowed majesty of Jode's Embrace. Rumor has it that the temple's worthiest occupants can peer into the sacred realm of Jode itself. Just keep an eye out for Dragons overhead!"
msgstr "몇몇의 수도원만이 조드의 포옹 (Jode's Embrace)의 신성한 위엄에 비견 될 수 있습니다. 소문에 의하면 그 신전의 가장 뛰어난 거주자들은 조드 자체의 성역을 들여다볼 수 있다고 합니다. 머리 위의 드래곤들을 조심하세요!"

#: 162658389-0-1130
msgctxt "162658389-0-1130"
msgid "Jode's Embrace"
msgstr "조드의 포옹 (Jode's Embrace)"

#: 70901198-0-1097
msgctxt "70901198-0-1097"
msgid "During the construction boom in Cyrodiil during the Second Empire, the Sleepy Senche Mine exported limestone to builders in the north. When the Empire collapsed, the mine was shut down."
msgstr "제 2 제국의 시로딜(Cyrodiil) 건설 호황 동안 잠꾸러기 센체 광산(Sleepy Senche Mine)은 북쪽의 건축업자에게 석회석을 수출했습니다. 제국이 무너졌을 때, 광산은 폐쇄되었습니다."

#: 162658389-0-1097
msgctxt "162658389-0-1097"
msgid "Sleepy Senche Mine"
msgstr "잠꾸러기 센치 광산 (Sleepy Senche Mine)"

#: 70901198-0-1096
msgctxt "70901198-0-1096"
msgid "In times of war and disaster, the ruthless among the deserters and dispossessed often turn to banditry to survive, establishing lairs and hideaways in out-of-the-way locations."
msgstr "전쟁과 재난의 시기에 탈영병들과 버려진 사람들 사이의 무자비한 사람들은 종종 살아남기 위해 도적질로 눈을 돌리고, 외딴 곳에 은신처와 은신처를 설립합니다."

#: 162658389-0-1096
msgctxt "162658389-0-1096"
msgid "The Tangle"
msgstr "탱글 (The Tangle)"

#: 70901198-0-1095
msgctxt "70901198-0-1095"
msgid "These pits were originally carved out as salt and sulfur mines back in the days of the terrible Darloc Brae, who dedicated the digs to his Daedric patron, Merrunz. Abandoned for generations, the mines were recently reopened."
msgstr "이 구덩이는 원래 데이드릭의 후원자인 메이룬즈 에게 발굴을 바친 끔찍한 달록 브레(Darloc Brae)의 시대에 소금과 유황 광산으로 조각되었습니다. 대대로 버려져 있던 광산들이 최근에 다시 문을 열었습니다."

#: 162658389-0-1095
msgctxt "162658389-0-1095"
msgid "Darkpool Mine"
msgstr "어둠웅덩이 광산 (Darkpool Mine)"

#: 70901198-0-1094
msgctxt "70901198-0-1094"
msgid "When the Second Empire fell, many Akaviri-descended Imperials fell with it. As scapegoats for the excesses of the Potentates, they were denied burial in Cyrodiil, but were granted this tomb in Elsweyr to inter their honored dead."
msgstr "제2제국이 함락되자 많은 아카비리인들이 함락되었습니다. 지배자들의 무절제한 행위의 희생양처럼, 그들은 시로딜에 매장되는 것을 거부당했지만, 엘스웨어에 있는 이 무덤은 그들의 명예로운 죽음을 중재할 수 있는 허가를 받았습니다."

#: 162658389-0-1094
msgctxt "162658389-0-1094"
msgid "Tomb of the Serpents"
msgstr "뱀의 무덤 (Tomb of the Serpents)"

#: 70901198-0-1092
msgctxt "70901198-0-1092"
msgid "Since time out of mind, the hunters of Northern Elsweyr have gone to Predator Mesa to test their skills against the region's most dangerous wildlife. Those who succeed are said to be favored by the Hungry Cat."
msgstr "시간이 흐른 후, 북부 엘스웨어의 사냥꾼들은 이 지역에서 가장 위험한 야생동물에 대한 그들의 기술을 시험하기 위해 프레데터 메사(Predator Mesa)로 갔습니다. 성공한 사람들은 배고픈 고양이의 호의를 받는다고 합니다."

#: 162658389-0-1092
msgctxt "162658389-0-1092"
msgid "Predator Mesa"
msgstr "프레데터 메사 (Predator Mesa)"

#: 70901198-0-1129
msgctxt "70901198-0-1129"
msgid "The Khajiit of Elsweyr built this awesome temple as a tribute to the legendary hero, Khunzar-ri. Elsweyr's greatest champions may assume stewardship of the Hall, but only the most patient and cunning will discover all of its secrets!"
msgstr "엘스웨어의 카짓들은 전설적인 영웅 쿤자-리(Khunzar-ri)를 기리기 위해 이 경외로운 신전을 지었습니다. 엘스웨어의 위대한 챔피언들만이 신전의 책임직을 맡을 수 있죠. 하지만 가장 인내심있고 간교한자만이 모든 비밀을 밝혀낼 수 있습니다."

#: 162658389-0-1129
msgctxt "162658389-0-1129"
msgid "Hall of the Lunar Champion"
msgstr "달빛 투사의 홀 (Hall of the Lunar Champion)"

#: 70901198-0-1128
msgctxt "70901198-0-1128"
msgid "Those seeking a respite from the heat and bustle of Rimmen's crowded streets can find it in this cozy suite. Easy access to Rimmen's amenities—both legal and illicit—make this the perfect abode for adventurers on the go."
msgstr "림멘(Rimmen)의 붐비는 거리의 더위와 번잡함에서 벗어나려는 사람들은 이 아늑한 스위트룸에서 그것을 찾을 수 있습니다. 림멘의 편의시설에 쉽게 접근할 수 있게 되면, 합법적이든 불법이든, 이 곳은 모험가들에게 완벽한 거주지가 될 수 있죠."

#: 162658389-0-1128
msgctxt "162658389-0-1128"
msgid "Sugar Bowl Suite"
msgstr "설탕 그릇의 특별실 (Sugar Bowl Suite)"

#: 70901198-0-1106
#, fuzzy
msgctxt "70901198-0-1106"
msgid """We Khajiiti are enthusiastic people, and those of us devoted to religion often become adepts to study one of our ascetic traditions. In many ways, the religious history of Elsweyr is the history of its adeptoriums."" —Moon-Bishop Hunal"
msgstr "\"\"우리 카짓들은 열정적인 사람들이며, 종교에 헌신하는 사람들은 종종 우리의 금욕적인 전통 중 하나를 연구하는 데 능숙해진다. 여러면에서 엘스웨어의 종교 역사는 그 수도원들의 역사이다. \"\" — 문-주교 후날(Hunal)"

#: 162658389-0-1106
msgctxt "162658389-0-1106"
msgid "Star Haven Adeptorium"
msgstr "스타 헤이븐 수도원 (Star Haven Adeptorium)"

#: 70901198-0-1105
#, fuzzy
msgctxt "70901198-0-1105"
msgid """Sheggorath appeals to the darker side of the Cat-Folk, who chafe at the strictures of sanity and responsibility."" —Brother Mikhael Karkuxor"
msgstr "\"\"쉐오고라스는 책임과 정신에 대한 제약을 싫어하는 고양이로, 고양이 백성들의 어두운 측면을 나타냅니다.\"\" — 미카엘 칼크소르 수도사"

#: 162658389-0-1105
msgctxt "162658389-0-1105"
msgid "Skooma Cat's Cloister"
msgstr "스쿠마 고양이의 회랑 (Skooma Cat's Cloister)"

#: 70901198-0-1103
msgctxt "70901198-0-1103"
msgid "The local Khajiiti clans have long regarded the ancient Moon Gate as a sacred site, but one whose function had been long-forgotten. Still, pilgrims, adepts, and Moon-Priests pay homage here."
msgstr "이 지역의 카짓 가문은 오랫동안 고대 달의 문의 성지로서 이곳을 신성한 장소로 여겼지만, 그러한 기능은 오래전에 잊혀졌습니다.  그래도 순례자와, 열렬한 신자들, 그리고 달의 사제들은 이곳에 경의를 표합니다."

#: 162658389-0-1103
msgctxt "162658389-0-1103"
msgid "Moon Gate of Anequina"
msgstr "아네퀴나의 달의 문 (Moon Gate of Anequina)"

#: 70901198-0-1102
msgctxt "70901198-0-1102"
msgid "Long ago, when the Stitches was a respectable town with a respectable name, this sepulcher served as the town's municipal crypt. It has been shunned for generations, so long that no one can even remember why they're afraid of it."
msgstr "오래 전에 스티치(Stitches)가 존경할 만한 이름을 가진 존경할 만한 마을이었을 때, 이 묘지는 마을의 시립 지하실 역할을 했습니다. 그것은 대대로 외면되어 왔기 때문에 아무도 왜 그것을 두려워하는지 기억조차 할 수 없습니다."

#: 162658389-0-1102
msgctxt "162658389-0-1102"
msgid "Sepulcher of Mischance"
msgstr "불운의 묘지 (Sepulcher of Mischance)"

#: 70901198-0-1101
#, fuzzy
msgctxt "70901198-0-1101"
msgid "The ""recesses"" beneath Rimmen Palace were originally built to provide maintenance access to its freshwater sanitation system and then expanded into storage, wine cellars, and even connections to the crypts."
msgstr "림멘 궁전 아래의 \"깊숙한 곳\"은 원래 담수 위생 시스템에 대한 유지 보수 접근을 제공하기 위해 지어졌으며 저장소, 와인 저장소 및 심지어 지하실과의 연결로 확장되었습니다."

#: 162658389-0-1101
msgctxt "162658389-0-1101"
msgid "Rimmen Palace Recesses"
msgstr "림멘 궁전 깊숙한 곳 (Rimmen Palace Recesses)"

#: 70901198-0-1089
msgctxt "70901198-0-1089"
msgid "The Rimmen Necropolis, a sprawling subterranean burial site so old and so extensive that no living Khajiit has ever explored its full expanse. It dates back to at least the time of the Merrunz-worshiping Darloc Brae, and many of his soldiers were buried there."
msgstr "림멘 네크로폴리스(Rimmen Necropolis), 너무 오래되고 너무 넓은 지하 매장지로서 살아 있는 카짓은 그 넓은 광장을 탐험해 본 적이 없습니다. 그것은 적어도 달록 브레(Darloc Brae)가 메이룬스를 섬기는 시기로 거슬러 올라가고, 그의 많은 병사들이 그곳에 묻혔습니다."

#: 162658389-0-1089
msgctxt "162658389-0-1089"
msgid "Rimmen Necropolis"
msgstr "림멘 공동묘지 (Rimmen Necropolis)"

#: 70901198-0-525
#, fuzzy
msgctxt "70901198-0-525"
msgid """Wry without equal, Sheogorath holds in his realm giggling loons, flamboyant auteurs, and craven mutilators. The Mad Prince will ply profitless bargains and promote senseless bloodshed for nothing more than the joy of another's confusion, tragedy, or rage."" —16 Accords of Madness"
msgstr "\"\"균형 잡힌 것 없이 뒤틀린, 쉐오고라스는 그의 영지에 낄낄대는 미치광이들, 화려한 재주꾼 그리고 절망적인 절단기를 가지고 있다. 다른 이들의 혼란, 비극, 분노를 즐기기 위해서 쓸데없는 물건들을 사용하고 무의미한 유혈의 현장을 장려하곤 한다.\"\" - 16가지 광기의 조화"

#: 162658389-0-525
msgctxt "162658389-0-525"
msgid "Cheesemonger Hollow"
msgstr "치즈 장수의 동굴 (Cheesemonger Hollow)"